我嘅散熱功能似乎退化咗

我嘅散熱功能似乎退化咗.....

洗唔洗買個corsair一體水？h115i v2好似唔錯

可唔可以帶出街